今次真係告急，得翻幾日就完！

‼️真係要告急‼️
緊急未達標:得五日甚至唔夠 :拒絕曾偉雄到聯合國就任提名

盡快通過香港人權民主法案

請求美國派美軍拯救香港巿民

請求承認中國共產黨是恐怖組織：
叫美國將香港收歸為第 51 州

提名香港青年取諾貝爾和平獎或其他人權獎

新聯署： 撑國泰

新聯署： 取消中國學生簽證

尤其以下呢一份極重要, 一定要簽左佢🤜🤜🤜
😡全世界過黎簽左佢, 將中共定性為恐佈份子😡再幫手share出去多d人簽

一個關乎全世界點樣睇中國真係要靠呢份野, 所以再三呼籲大家。一❗定❗要❗簽❗左❗佢❗

(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

懷疑受干擾 無理由日推夜推連登仔完成唔到

push

推

Push

告急呀DLLM